[清位做慈善]有無巴打想要呢堆書?

Booklist:
Rebuilding your business model(harvard business review)
Succeeding as an entrepreneur(harvard business review)
The oxford Shakespeare henry vi part 3
貝斯入門(山口毅)
皮革工藝vol.6[皮雕技術篇]
Studying Law[Simon Askey/Ian Mcleod]
Tuesday with Morrie
Battle hymn of the tiger mother
A tale of two cities
Guitar magazine Nov.2013
Guitar magazine Mar.2014(無碟)
Young guitar May.2014(無碟)
證券考試Easy pass 2016[7,8卷](呢本想賣貴少少,因為最近幾個月買,俾多少少到時自己買股運氣都好d)
證券考試Easy pass 2016[1卷](同上)
領導的藝術
一公升眼淚[高寶書版]
Akb48的格子裙經濟學
圖解金融[溫美珍著]
3個傻瓜
華倫巴菲特給投資人的19個忠告
咖啡基礎入門[楓葉社]
Derek Liu F.6 Summer course+regular course+mock paper+other(其實呢個係包哂成個derek liu f6所有野,所以希望呢個俾多少少,出面報個course補齊都唔平啦)
普通話水平測試實施綱要
Nomoken野本憲一模型研究所 1 and 2

咁多位手足好
話說最近見到自己以前買左同睇左好多書(讀文科真係窮3代)
咁呢本身有堆書我就諗住訓天橋底個陣當被/冬天燒左佢取暖
但係見到又諗諗下好似幾哂料,咁就不如做下善事好過
咁下面個booklist呢就係個堆準備當係被/灰既書
咁你可能會問咁幾多錢呀
個答案係無所謂(咁當然有d要求啦 )

要求1:低過100蚊我唔會去其他地方交收(細佬我住屯門呢d鄉下種田地區,出個市區都搞成個幾2個鐘,咁所以我諗住你地買(俾)得少既麻煩過屯門啦 )

要求2:某d書我係想賣貴少少(booklist已標示),因為始終價值仲有,咁俾多少少做下慈善好無先

之後收集到既錢會捐去慈善機構,出番張收據個陣會貼圖以示公正 (講定先:我走數就爛春袋 )

聯絡方法就pm留電話/email啦,我會用自己既方法去搵你

[題外話]屌你老母高登admin做善事都bam,正一冚家剷嚟,食撚屎啦屌你老母

呀屌唔記得無pm麻煩大家telegram我啦

要$慈善？

你買左書交收個陣我即刻係網上捐

Shakespear 個本講咩？

好多都有興趣, 有冇D相睇下

你買埋啲鳩書邊有人想要？

類似係劇本但係有elaboration

夜少少影

幾厚幾大到？

求相

幾錢

u tg me ok
銀個到你開個價睇下想捐幾多

證券考試Easy pass 2016[7,8卷]sold

免稅額 識玩

仲讀緊書點免稅

搵左巴打你！

pmed

The oxford Shakespeare henry vi part 3
A tale of two cities
sold

支持樓主

thanks

好野

一定要支持

咖啡基礎入門講咩

我影住個目錄俾你先有咩想知麻煩tg我

Studying law個本係點架？

今晚影俾你睇再唔係tg我都得

Rebuilding your business model(harvard business review)
Succeeding as an entrepreneur(harvard business review)
華倫巴菲特給投資人的19個忠告
圖解金融[溫美珍著]
SOLD多謝善長仁翁
今次響應巴打要求捐左去贐明會呢個慈善機構,呢間都係都係惠及善終服務

唔好意思巴打遲左up圖

巴打你好

之前睇唔到本law添

唔係可能要埋

巴打如果想要既咪pm我

我想要three idiots
但人係澳洲，介唔介意寄過黎 我可以比埋運費

巴打麻煩telegram me

nomoken 1 sold
多謝巴打

咖啡基礎入門sold

booklist 更新:
貝斯入門(山口毅)
皮革工藝vol.6[皮雕技術篇]
Studying Law[Simon Askey/Ian Mcleod]
Tuesday with Morrie
Battle hymn of the tiger mother
A tale of two cities
Guitar magazine Nov.2013
Guitar magazine Mar.2014(無碟)
Young guitar May.2014(無碟)
領導的藝術
一公升眼淚[高寶書版]
Akb48的格子裙經濟學
3個傻瓜
Derek Liu F.6 Summer course+regular course+mock paper+other
普通話水平測試實施綱要
Nomoken野本憲一模型研究所 2

巴打唔好捐東華啦好冇，有朋友做東華佢話啲人好撚高人工但做啲嘢好濕鳩 :(

巴打有無好推介
利申:以前做義工個陣見到有d公公婆婆/窮人死左之後連喪禮都無錢搞所以就諗住捐下錢等佢地最後一程都做得好好睇睇,之後見到東華有做呢d就捐俾佢

i want Akb48的格子裙經濟學

tg me

akb sold

巴打e+仲有邊幾本？

booklist 更新:
貝斯入門(山口毅)
皮革工藝vol.6[皮雕技術篇](有絲打要)
Studying Law[Simon Askey/Ian Mcleod]
Tuesday with Morrie
Battle hymn of the tiger mother
Guitar magazine Nov.2013
Guitar magazine Mar.2014(無碟)
Young guitar May.2014(無碟)
領導的藝術
一公升眼淚[高寶書版]
3個傻瓜(有絲打要)
Derek Liu F.6 Summer course+regular course+mock paper+other
普通話水平測試實施綱要
Nomoken野本憲一模型研究所 2

普通話水平測試實施綱要係邊年既version?

我返到屋企再影一影俾你

想要Tuesday with Morrie
tg：thedaughterofgolden
唔該巴打

已contact

tuesday with morrie sold

捐比東華
東華大把錢

巴打有無好推介
利申:以前做義工個陣見到有d公公婆婆/窮人死左之後連喪禮都無錢搞所以就諗住捐下錢等佢地最後一程都做得好好睇睇,之後見到東華有做呢d就捐俾佢,所以如果有相近個d我可以捐俾佢地

幫推

都係工具書有冇小說類
btw我又想放啲小說,或者交換

暫時小說得battle hymn of tiger mother同一公升眼淚屋企無位啦所以希望唔交換

係咪仲有battle hymn of tiger mother

有呀

巴打我tg yatesyjimng

booklist 更新:
貝斯入門(山口毅)
皮革工藝vol.6[皮雕技術篇](有絲打要)
Studying Law[Simon Askey/Ian Mcleod]
Battle hymn of the tiger mother
Guitar magazine Nov.2013
Guitar magazine Mar.2014(無碟)
Young guitar May.2014(無碟)
領導的藝術
一公升眼淚[高寶書版]
3個傻瓜(有絲打要)
Derek Liu F.6 Summer course+regular course+mock paper+other
普通話水平測試實施綱要
Nomoken野本憲一模型研究所 2

藍廢紙、黃鋁罐、啡膠樽

battle hymn of tiger mother sold